左膠同勇武可唔可達成共識？

有好多情況，都會有廢老藍屍
左膠點樣可以放手俾勇武教訓啲仆街
勇武點樣可以令左膠放心
影人大頭要圍？
郁手要圍？
齋叫要圍？

我2014年已經同勇武割蓆
我建議你地俾人打，就走
不傷人只傷物件

而且所有人都要有共識

可以圍罵，唔好禁固人

左膠好多都係藍絲扮既

班左膠想勇武收皮啊

不要說「左膠」
試着說「休班警」丶「藍絲狗」丶「弱智人士」

佢地今日係見年輕人就隨機打
以後年輕人係咪要變過街老鼠？

做岩既事，先會得到國際支持
做錯事，就會孤立自己

所以我割蓆

躝啦

忍一時風平浪靜
面對現實

呢下仲忍就成世唔洗再出啦，屌

但成日俾藍屍郁手，啲黑警又幫手 咁都唔還手
道氣真係落唔到

敵進我退
遠距離攻擊

唔出手就開遮/做哨/遮cam/

同埋打完就應該走啦 仲圍住佢做嘜

左膠=敵人

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

左膠撚係你手足咩，和理非先係你手足，遇到左膠阻住哂就打埋一份

左膠根本唔係同路人,邊到嚟共識
你都唔會叫黑警同你有共識啦

要勇武令左膠放心真係笑左
左膠次次都係叫自己友停手
自己友俾人打由唔見佢地自告奮勇企最前擋

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進

好提議 差d唔記得仲有魔法